啲冇技術嘅人咁鐘意轉做黑白

靠用黑白黎扒扮文青，但又唔識用光影位，仲以為自己影得靚。見到就想笑。

你理得人
定你係想表示你好撚識野

利申：唔影相

所以咁多年都唔影相

我就係識野 我一評相就2日爆post 你得唔得？

我屌柒貓果幾幅黑白都有人出黎幫佢含，攝影台而家竟然淪落到咁

果次影相手震，即轉黑白話係藝術

黑白無敵